想買部相機平時同去旅行vlog吓有冇咩推介？

暫時見啲人都係推M50+11-22mm
想問仲有冇其他推介？thx
筆直都係4000-5000倒

Gopro Hero 8
唔係講笑
連Jason 而家都係拎Action Cam 做Vlog

Lm
Btw 想買部fujiflim
托部單反去好重

vlog: gopro

xt 4

未識依個jason，可唔可以比個全名或者個channel黎睇下佢d片呀

Canon m6 II

RX100VA

大J 呀

冇睇開佢，以為你講緊外國既yotuber添

Sony a6400

x100v

Gopro去旅行一流
又輕又細

XE3

認真
如果你為share野嘅話一定係電話
用相機係過嚟過去用幾次你就唔會用